九龍有冇邊間大排檔好食？

如果有海鮮既話 budget $400 一個人